老實講今晚好鬼。 有狗有古惑仔

老實講今晚好鬼。 有狗有古惑仔
老實講只要中聯 搵古惑仔 咁就一乾二淨
小心呀